【懲罰選民】網民收到鄧家彪競選宣傳單張 郵票不足罰4蚊

立法會新界東補選下月11日舉行，各候選人近日宣傳攻勢不斷，擺街站、寄傳單等都係慣常手法。facebook群組「大埔」網友Bernardo Sin屋企，亦收到同時屬於工聯會同民建聯嘅鄧家彪競選宣傳單張，呼籲選民「全家總動員 齊投鄧家彪」。選民投票意向如何係後話，Bernardo關注嘅係，封信竟然無貼郵票，郵局話「郵費不足」，罰收件人4蚊！佢於是喺晚上發帖徵求其他人意見：「去郵局拎信前，可唔可以睇左係咩信先比（畀）罰款？」

宣傳單張無貼郵票，搞到收件人受罰。雖然金額唔多，鄧家彪怕唔怕影響自己形象，進而對競選有影響？Emily嘗試搵鄧回覆。可能都夜喇，對方未應機。

再提提大家，今屆新東補選候選人，除咗鄧家彪之外，仲有黃成智、陳玉娥、方國珊、趙佩玉同范國威。

「要攞住個兜嚟乞票郵資」